+++
date = '2022-02-08'
slug = 'ebf0447e229960e0fbfd4004f03f0b80'
tags = ['twitter']
title = 'RT @CELS_Argentina: "En el funcionamiento ilegal de la AFI había'
+++
RT @CELS_Argentina: "En el funcionamiento ilegal de la AFI había una estrategia de gobernabilidad: se hacía inteligencia sobre opositores p…
